[全民狙擊CCTVB偽人活動]8月10號下晝1點憤怒鳥2首映

日期： 10/8/2019
活動： 《憤怒鳥大電影2》首映禮
嘉賓： 周柏豪、馮盈盈、吳業坤、泰臣。
時間： 13:00
地點： 太古城中心地下

全民狙擊CCTVB

全民狙擊CCTVB